# タイマーアプリの説明
* 時間が来たら、アラーム音を鳴らすタイマーアプリを作成します
    * 指定時間は「１０秒」「３分」「５分」の中から選びます
    * 残り時間を画面上に表示します
    * 処理はフォアグラウンドで行います（バックグラウンドでアプリを作成するのは難しくなる為）

* ここで学ぶ技術
    * タイマー機能
    * アラームの鳴らし方



* 作り方
    * テキスト 266 ページのようなレイアウトにします
    * Timerクラスを利用します。これはiOS SDK にあるクラスで、指定の時間が経過すると、指定のメソッドを実行する物です
    * 「１０秒」「３分」「５分」はそれぞれの Button を準備します。これが押されたら、処理を実行します